連仔不如搞個制可以filter五毛同假膠

試下個反應點
比人選擇睇唔睇過濾過嘅資訊

點解唔直接 block 要搞咁多嘢

你唔想睇啫

正常嘅思維方式係正反意見都睇
之後再自行過濾資料嘅真確
而唔係接受單方面嘅資訊

咁你又點解唔用會員標籤功能

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 整咗個 LIST 畀已確認被永久禁言的會員
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能，
按此進入和安裝 (僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器)：

最近更新日期：2020/11/14 16:29:07

因為我會自己分邊啲有用邊啲冇用
而且提供娛樂嘅地方
睇下罵戰都係樂趣

歡迎加我入list

成個波台連人刪走就一天光晒

我覺得最原始於係以理服五毛
做嘅係留言以理服人
目的係教育新人某言論需注意再作判斷

啲人淨係留言一句五毛就走佬
其實姐係俾棋五毛上屌你屈毛
最後個post又係無限loop罵戰騎劫主題

我一路唔太建議bam / filter 五毛
因為五毛個定義無一個標準
唔是話你講反話/撐支那/撐共就係五毛

低裝個啲可能一眼睇留言就知
但高級五毛係可以同正常人一樣玩lihkg
埋伏可以數以年計 真係大獲野先現形

大家諗下自己初頭係點學識分辨五毛
其實就係靠留言嘅手足提點同討論
然後自己思考多咗 開始識得判斷

五毛一定係bam唔完
我label五毛俾你跟住睇無意思，咁只係我嘅思維，倒不如以理服毛引佢出醜，到時正常人就更能辨別留言可信性

主要係大家嘅目光都放咗喺搵5毛身上

無衝突
一樣可以照用標籤功能自己 set
唔一定要跟我個 list